各位阿sir，如果我係你 我會錄音同收集證據 為求自保以防被班大sir出賣

比我係警察，係依一刻我仲唔收集哂所有證據，仲要大大力支持成立獨立調查委員會。個乜鬼委員會咪又係只會查大粒唔查細嘅，個會查到幾千人咩？睇鉛水嗰次就知，42樓膠層咪又係只會射比啲細嘅食。所以一定要 keep 好哂啲對話同命令，拉啲膠層落馬。空左啲位出來邊個上位唔洗我教下話？

即使成個運動完左
你以為政府唔會清算你班前線？

有功就大sir拎
鑊就你地前線咩

班大sir好古惑架 隨時set緊局比你踩

軍裝跑到死

大sir嘆冷氣

yes

佢哋自願幫大sir頂罪
大sir好，國家好

大陸班公安武警亂咁黎
之後隻鑊留返畀香港警察揹

唔係呀sir

警察不是爵士
佢地係警員，警官

大把人出賣佢地佢地唔信咋嘛

sir 你老母

各位阿sir 我真係唔係吹水

你地以為自己幫個政府維穩係公義？
以為個政府日後會優待你？

唔好傻啦 舉個例子 你睇返中共歷史

當年林彪幫毛主席建國打江山

最後？最係咪又係比中共殺全家

所以如果831太子事件你知情的話 我建議你爆料 然後再去美領事尋求庇護

否則你既下場將會被清算，係中共清算你啊 唔係香港人啊

做大緊係推細去死
無論你打邊份工都係咁架啦
所有CAM都係影住班細既 做過火行為
到有事既時候
班大就話 叫左佢地唔好咁做 佢地都係照做
麻煩佢地自己承擔返責任

呢個真 班解放軍錯手殺人唔會有責任

到時大sir推班前線咩左隻鑊佢

警察？只係一隻政治棋子

大陸班公安武警亂黎
鑊又係前線香港警察頂
大sir功就自己領
有事又係搵前線警察頂

其實佢地幫人食緊死猫⋯
到時香港人真係會幫佢地咩？

啱呀
冇理由自己食啲大sir嘅獲
唔死都整番佢地一身蟻

其實前線警察真係condom黎

or 好聽d係用完即棄既兵

仲唔知死個班一定係無腦毅進仔
醒目既你實知道點做先救到自己

殺人放火金腰帶
修橋舖路冇屍骸
我係大SIR都踩撚住你地上位

condom仔有名叫

中共慣常做法清算所有知情人士

日後解放軍會取代你地香港警察

真啊

中共最怕就係地方武裝部隊

Sir你老母

Sir你老母個老母

班毅進仔識鬼咩，識就唔會做黨衛隊
同埋咪撚教精佢地啦，由佢地死，做政權打手係要付出代價

唔怕啦 佢地咁中立理性 我信佢地有諗過完左件事佢地之後會點既

呢個時候諗定後路就啱㗎喇
到清算嗰陣 真係唔知會發生咩事

推

都冇糧出
修例風波：警隊疑拖加班費 立會議員稱輔警亦有類似反映
【東網專訊】前線警員人手緊絀，不少輔警需增加當更次數，同樣面對嚴重超時工作情況，然而他們申領超時工作津貼過程繁複。有輔警指，近日嚴重超時工作，且時有示威者包圍警署，有中更輔警被困無法下班，直言：「可能開晏晝三點，但走唔到，要凌晨五點先收到工，之後仲要返正職。」

唔好叫阿sir
要叫警員或者警察

有腦既唔洗做散仔喇
由佢地安安樂樂過埋呢排等做炮灰喇

留定後路

証明係佢叫你咁做，唔關你事

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信